網上有大麻種子賣

網上有大麻種子賣

火麻仁

大麻種後院

thc 低過1% 高cbd ,
醫療用大麻黎

香港對thc含量係唔係0容忍，無min threshold?

但有一個夢 不會死

出售大麻种子【QQ18068032】

大麻种子出售【Q1966033】的博客
[url]
[/url]
出售大麻种子

藏有種子是合法的

泰國批准藥用大麻合法化被譽為民眾的「新年禮物」

泰國國會周二（25日）表決通過容許當地使用大麻作為醫療用途，是東南亞地區首個國家批准大麻合法化，有議員形容今次立法是為民眾帶來「新年禮物」。

泰國軍政府組成的國會通過修改《1979年麻醉藥物法》，據《曼谷郵報》報道，消費者只要有醫生處方或證明，就可擁有指定數量的大麻作為醫療用途。

報道又指，當局將會嚴格管制生產及出售大麻，

以及東南亞常用的草本類興奮劑「卡痛」（Kratom）。

路透社指，國會為了可以在新年前通過法案，特意加開會議，並等待政府刊憲後正式生效。國會法律起草委員會主席Somchai Sawangkarn表示，這是國會為泰國政府和民眾帶來的新年禮物。

新聞來源連結:

可口可樂擬與加拿大大麻製造商 研發大麻飲品

綜合外電報道，可口可樂正在與加拿大大麻製造商Aurora Cannabis進行協商，有意共同研發含大麻成份的飲品。

可口可樂並未透露有新研發的飲品，僅表示公司內部與許多飲品業者相同，都有在關注大麻二酚（Cannabidiol）加入飲料的可行性。

Aurora大麻公司則表示，的確有計畫進軍飲品市場。大麻二酚是大麻中不會影響精神行為的成分，可用於緩解疼痛，卻不會讓人精神亢奮。

成份不影響精神行為 有止痛作用
知情人士表示，該款飲品會以健康為導向，並有消炎、舒緩肌肉痙攣、止痛等功能，不過雙方談判只是處於初步階段，

該款飲品是否會成功問世仍是未知數，可口可樂亦正在與其他公司談論潛在的合作可能。
為應對汽水銷售放緩的問題，可口可樂正不斷拓展業務。早前可口可樂宣布收購連鎖咖啡店Costa。

另外，亦有傳可口可樂收購葛蘭素史克（Glaxosmithkline）在印度的好立克（Horlicks）業務。

種大麻
無論雨怎麼打 大麻仍是會開花

難唔難種?

野火燒不盡,春風吹又生

唔難
種得靚就難

種到棵聖誕樹咁 好正